前線既手足，我地一齊黎回饋下歷史

器由蛋真係基本武力

開頭一個大蛋半條防線崩左

人多就係勝利之道

首先場運動去到呢到，我地已經唔需要再去擔心民意，大家都已經歸曬邊。
我地宜家只係差一份勇氣，同埋武力既量。

呢類片大家一定睇過好多次，但聰明既你一定會睇到好多時都係示威一方人數壓制，主攻就會嬴到，同埋器由蛋真係好有用，前線一定要學整。你會見到佢地警方既防線好多時都散鬆鬆，一黎可能未Set好二黎都好多火牆係到亂曬龍。

最後想講，外國既警察對示威活動比香港克警有經驗得多！

香港地，好多人心態都係「打份工，搵食啫」，克警低學歷高人工更加係，佢地唔會搵命搏。

但相信出得黎既手足都係以命相搏，或至少有以前途相搏，因為呢一仗我地一輸就輸一世，今時唔同往日雨傘有得翻身，一連串監控措施已經實行緊！

當大家都放命去搏，主動出擊既時候，我好撚肯定班克警一定縮埋變粉團！

原因有二，一佢地無外國咁有經驗只係識武力鎮壓完全無腦；二香港地打工仔心態唔會搵命搏，佢地都係肉身之軀，你敢打佢佢一樣會痛

點都唔割

光復香港
時代革命

推